天氣開始凍 搵張被捲埋自己訓教真係好爽

好撚煩呀你

摺晒d被落底好撚爽

捲埋入對腳下面

出面凍到仆街 入面暖笠笠

真空感覺好爽

你搞到我好想快D返屋企係床上訓 仲要攬住隻毛公仔